有冇人女朋友好得意？

我女朋友好得意呀！！！！！！！！！ ！！！嘻

Me

我個個都係啊

我都係

好想攬住佢狂met佢塊面，met到面形扭曲

我女朋友都好得意

我都好鐘意met佢
特別係手臂byebye肉

有，所以俾老衲打撚到佢訓深圳人民醫院

我男朋友都好得意
手血管又靚
經常都好想坐爆佢條幸福的賓周仔

有呀，我條女係環保閪，每次我話要用袋，佢都話唔環保，唔俾我用

冇女朋友

佢有無坐返你個條

有屌返我塊閪